m1定m2?

大學諗住讀engine,簡m1定m2好?

m1 m2都好簡單，對 Engine無幫助

M2啦

數學好唔應該揀M1
數學唔好更加唔應該揀M1

m2

學左一定好過冇學

何況calculus係基本人類文明知識結晶，為左對科學有一定嘅cultivation，點都要學左先啦

m2 for sure

engine一定係m2

一定m2
m1個curriculum cut得好怪
calculus 大學絕對唔夠用
讀完m1 好似覺得爭啲嘢咁

asso 輕鬆入

M2 for sure
如果真係升到大學讀 engine, 有幾科 engineering mathematics 係必修，當中亦包括m1 的 statistic 。而要學 stat 的難道同範圍只係高m1 所學小小，但 calculus 就完全唔同講法。
m1 所學根本係微不足道，vector, linear algebra, 再advanced d calculus concept 都唔會係m1 出現，但喱d 正正係讀 engine 必學知識

結論，一定係9沖m2。

利申：Poly 傳統 engineering 科 + 中學讀m2 的過來人

m2好簡單 我諗自修4 個月都夠考5*

唔洗讀 要用到到時上youtube自學